[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (67) 呂爵安生日快樂！！！

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

新post留名
呂爵安生日快樂

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

世界第一呂爵安生日快樂

呢個po就當係送俾你嘅生日禮物啦

網軍同我喺度吹奏表白到1001啦

留多次名先
呂爵安生日快樂
身體健康
工作順利
開開心心
Solo上熱門
網軍愛你

表白盧瀚霆 一起走下去

期待2月頭solo 拍劇順順利利

Chok爆MV霆

發光舞台霆

爛玩遊戲霆

溫柔體貼波

Tough times don't last
Tough Anson does

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

兒登
留名

姜濤 倍你成長

兒登生日快樂！！

繼續表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人
喂呀霆

留名
支持姜仔
期待第七胎
要繼續保持謙卑
姜仔一家身體健康

新post留名
表白啫喱米

入坑必睇
Oh My God cover mv

全民造星2 個人表演 Senorita

日常可愛駿駿

跪求viutv 快啲俾solo機會佢 佢值得更多

呂爵安１月尾出SOLO啦！
fc整咗個生日SOLO應援網站 圖很好J

呂爵安２４歲生日快樂！
多謝23歲好叻仔嘅爵安用盡努力帶歡笑俾我地！
愛上呂爵安真係好幸福啊！！！
請爵安繼續做你想做嘅事，盡情認真，搞笑，展露你獨有嘅才華！
網軍永遠係你背後支持你愛護你！

2021年繼續陪伴爵安一步步走到你的夢想。

#個人Solo #大叔的愛 #考有feel #膠戰
#呂爵安世界第一

新post留名

雜食黨表白 隊長 老虎仔 柳兒 兒登女 皮皮
我愛你地啊

NPLM
呂爵安生日快樂
爵安年加油

新po留名
兒登女生日快樂

lm

兒登女24歲生日快樂
期待Solo巧有Feel大叔的愛

靚仔貴氣重情重義多才多藝千變萬化音樂綜藝知識小王子
呂爵安生日快樂

多謝你珍惜每個機會亦好努力咁做好
要繼續加油 但要注意自己身體

由你cover柳兒水刑物語到月尾出自己Solo真係有種說不出的感動 到咗你適合嘅時機對你有信心 一定幫你聽爆佢

呢排開新劇
放膽去啦想做就做啦

So Proud Of自己係爵屎
唔需要擔心人哋點睇我哋
我會永遠做你嘅網軍支持你，永遠

爵安生日快樂

表白盧瀚霆
不忙初衷
我會繼續支持你嘅演藝事業

I’ma do my thing now

演技波

Lm

今晚皮皮講顏值，但皮皮一個已經屌打全場班仔

留名

狂舞派3
2月11日
農曆新年 盛大獻映
請大家多多支持
支持本土電影
支持隊長

真，我個frd唔好mirror都話frankie好靚仔，
鍾意frankie
不過佢話frankie同stanley好似樣

搶完再搶 viu快啲再出product
我愛大埔遊戲王邱傲然
今集係講我老公可愛嘅一面

開朗虎牙檸：Hiiiiii~~~家瑜

被屈虎：又係我？！

為食虎牙檸：好肚餓呀

崩潰虎：等陣先等陣先
Photo/GIF from 牙虎fc tg group

牙虎 無悔 隊長 皮皮主持
新節目仔仔囡囡730
逢WED 730 牙虎 牙爸
逢THUR 730 牙皮 牙悔
請多多支持

似樣

原來連登有birthday icon
牙登生快

似樣？
我朋友話frankie好靚仔

真心 星3冇乜邊個靚仔
星2都仲有mc 阿lu呢啲
星1就唔洗講

好熱鬧呀生日快樂兒登女

皮皮屌打哂成個星123加diutv

雖然完全唔似樣
但邱士縉都正囉

兒登生日快樂
食多啲壽包啊

我自己本身鍾意Manson有filter都覺得皮皮顏值實在拋離佢地十條街有找

爵爺生日快樂

留個名先
爵安生日快樂
[pink]連登網軍會一直gchi你[pink]

Jerdan世界第一

表白叻豬金延

拆咗MIRROR CD來聽
耳朵懷孕中
以下LM
牙契 柳 教主
好期待兒登solo
生日快樂呀壽星仔

+1
皮皮外貌viutv第一完全冇得反駁啦

兒登女生日快樂

新po表白
我愛盧瀚霆
熱切期待今晚yt teaser同聽晚yt片
好想了解多啲教主呀
登神拍劇
西裝look好好J

一年一度用生日icon賀下壽先

自己唱生日歌嘅兒登：

一齊食蛋糕啦
到咗最驚喜嘅送禮環節
所有連登仔黎個大合照先
最後唔少得嘅壽包賀壽time

ff已完 多謝收看

好熱鬧

好得意

點少得整cream落爵安塊面呢個環節

呢個好正
似佢地會玩嘅野

吹唔熄嘅蠟燭

留意"黎個大合照"個句 影相之前已經整咗啦

想問金像獎係咩事 新粉未得閒追哂post

心痛爵安連踩半個月後 連吹支蠟燭都無氣

今次呢個一年一度爵安生日排版好有心思

佢琴晚素顏樣勁攰 又瘦咗好多
仲有排忙

又爆po
Edan生日快樂
祝新歌大賣 新一年順順利利

表白Anson Lo盧瀚霆

型仔霆

性感霆

可愛霆

一起走下去
期待新跳唱solo 大叔的愛

source:水印神徒ig

12個仔行紅地毯
一半人入場睇頒獎典禮
一半人行完就走

你哋唔講起我都差啲唔記得咗呢件事
諗起都覺得心痛

新po lm

盧瀚霆世一
安濤生世一

呂爵安生日快樂
登神開劇順順利利

班仔好似去到先知自己入唔到
好慘

碌story個時刷到兒登fc既廣告
兒登生日快樂啊！Solo要有好成績！
黎緊拍新劇要加油啊！

兒登生日快樂
繼續用實力證明自己唔係陪襯
網軍會係背後繼續支持你

教主好似講過佢有本schedule會寫低晒自己嘅日程 同埋睇得出佢做嘢好有計劃
自我管理做得好好

好欣賞呢啲咁有plan嘅人教主你咁好得唔得架

點解呢個po chok到生日icon出嚟嘅
肯定係連仔知兒登女牛一要同佢賀壽

因為標題有生日兩個字

兒登女生日快樂

好開心見到今日有好多報導

原來會咁

兒登女生日快樂

其實好多位都睇得出佢好知自己做緊乜同要做d乜黎行遠d

兒登生日快樂！期待solo!!永遠支持你

LM
呂爵安生日快樂
祝兒登新一年繼續大紅大紫

睇完姜仔個story

好清楚自己想做啲咩同要點做 去一步步實現自己嘅夢想

到底有幾多鏡粉去咗信和問有冇碟
搞到Sky music 要喺門口貼住冇mirror 賣

迷契村民加牙虎打手留名

今朝嗰牙契真係好靚仔 唔似墨丸了

佢哋應該怕晒
聽到Mi個音已經開始驚

台灣隔離vlog

感受到每個仔都有自己想法同計劃
不過外在因素影響,好多時未能如願...

期待教主新youtube片是咪依舊
星期四 9pm ig睇teaser
星期五 8pm yt睇正片

笑死牙爆個新post caption
點解無⚫️

用心良苦

阿爺唔好咁醒得唔得

動物團個ig tv 個條打氣片有鏡仔，有興趣可以去睇下班仔仔

花老母加油啊

唔小心睇到個whole picture

既然chok咗個生日icon出嚟
講多次

兒登女生日快樂

逢親呢啲都要亦思維諗

Standby睇皮皮

Jeremy真係好適合影硬照

點解又有個粒豆架...
皮皮果然係viutv顏值no.1

冇所謂啦
同框有皮皮真係公開處刑

教主岀左teaser 啦

呢兩日上 youtube 睇番 Mirror Go d 精華，
好好笑，姜B 真係好可愛，唔係扮

兒登女生日快樂

陳瑞輝 因仔

好想睇全片
黎緊每個星期五又可以期待一下
唔知有無台灣vlog呢

沉日又睇mirror go 2 有集佢一黎就話好肚餓 另外有集佢同大表哥做主持，讀稿讀到一舊雲咁

聽晚8點準時去Anson Lo YouTube Channel收睇喇喂

人生滿希望

講完咪唔洗拎 計劃通

佢好識擺pose

今集因為旁日君既出現，第2 part幾好笑

好滿足 好耐冇睇咁耐皮皮
因仔同皮皮主持得好正

真架？
皮悔好波 叻仔呀

暫時學得第集最好睇 第二集不值一提
34 係咁唱歌好難頂 好彩有鏡仔頂下命

1月27！！！！！！

27-1-2021
敬請期待❤️

嗚啊好期待

原來個日係海邊真係兒登黎
搞咩搞到好似抆屎咁呀你

條片好特別啊

好期待

應該係同肥仔同日出？

27/1 呂爵安首支個人單曲面世

好有佢兩個嘅特色

力棒新人

6日之後有兒登既第一首solo
網軍is ready

壽星送番生日禮物比我地都有嘅

sls

段片又整得幾正

岩岩出條片就比人發現錯字

呂爵安首支個人單曲
倒數六日！
全球網軍準備出動！

究竟打錯定特登

下星期準備暴動

Trailer已經好正

啫哩米
通渠cp

嗌出嚟呀～～～咁突然有teaser!!!
兒登網軍ready!!!
Gchi

希望上到架

做乜mirror ig 突然幽默咗

係唔係轉咗小編

安

我以為「力棒新人」係特登搞笑

所以個棒字真係錯字來

網軍嚟啦
好期待呀

個po嘅caption幽默咗
仲要依家po story有caption得嚟又好笑

如果加埋同教主拍大叔的愛既相
一日推爆幾個post

百屌成材

真係好好笑
連出第一首歌嘅預告都係error風

唔明笑點

點解個預告咁唔正經

牙米pose王

到首情歌一出即刻大反轉

2021 Viutv暫時仲好生性
唔該愈做愈好
最好就Mirror One and All專輯再出多啲

但我覺得

好襯呂爵安 兒登就係賣反差 error又得mirror又得

我都係咁諗
希望有進步

屌我淨係睇過第二集 日日都返唔切屋企

襯返兒登
同Error首位可以出solo既大佬

不如730留一日俾牙米教佢地擺pose老虎仔影相
Cut左唱歌battle

等緊27號深情大反轉

今次早一個禮拜有teaser!!!!!!

係！！！！！！！！

如果唔係睇開星3 睇鏡仔啲集數就夠

好唔掂 好期待

chi9shin

可以瘋狂J

呀米：幫你地入戲又點話

唔知黎緊6日兒登會唔會post下MV照黎倒數呢

903 竟然repost花老母個po

UNNORMAL HUMAN

樂壇未死

可以咁正架咩 係見過咁多最有feel
考有feel呀

嚟喇嚟喇 倒數一星期

27號準備又暴動式推post

金jer凍jer肥jer都係同一個人
花jer就

嘩嗰時睇冇留意添！
罰自己去煲多幾次

你咁講 好好笑

呂爵安後面戴眼鏡學生look勁靚仔好q正啊
我信個MV會好好睇架

903真心鐘意mirror error

今日730畫面最多嘅係Alton同皮皮啊
完美carry

牙米好適合做幕後boss

牙柳出圖 小儀出片

好在最後都入到, 多左11個朋友仔

兒登應該比佢哋影慣仲咁淡定

醒咗之後秒嘟嘴

柳柳把聲真係好好聽
一醒就咀咀鏡頭

你咁講我有印象, 好似係佢10強去美國時唯一講過野既一次

一擘大眼見到柳柳要嘴啖先

佢仲要識

姜仔: 我唔忙交

唔get個思路

真係好羨慕小儀啊！！！！！！！同自己粒仔做野係咩感覺

Whizoo 個 free entry hub 阿jace 同Johnathan 唱Ignited

jonjon都好鐘意mirror

I totally agree with you
Why not both乎

我米真係好撚正

真成日見佢地有互動好羨慕

好想mirror都有呢種live

有次同mami 唱蒙著嘴

今日原來叫左呀mike上去

牙安隻眼紅晒

認真討論 預咗收負皮
出道兩年 有 金jer 金撈 組銅 男銅
最歌最男fans投出嚟唔計啦
花老母個whole picture係咪做到嘢
而家疫情 娛樂圈幾乎冰封 冇曬商演學校show 大部分嘅仔 都叫做有工開
之前 有人話 好多仔 嘅大小event 花老母 都有鎊住
教主拍youtube又有 細仔去mirror頻道都有 仲車出車入
我信啲仔嘅親身感覺 花姐係好錫佢哋

無論支持mirror定error都要落廣告嘅意思

想jeremy快d出歌, 不過其實solo同齊腳既發展我都想要
都認同solo成功係幫到大隊
其實捧人係要時間既, 我覺得用3年有呢個成綪算好勁

Jerdan is real

不得不承認推咗Jer同Ian出黎真係為Mirror嘅認受性提升咗好多，起碼唔再比人覺得佢地係普通嘅mk雜軍

之前聽Carl叔叔訪問佢都話Mirror可以玩到好多野，但只怕香港人唔接受

希望今年拎咗吒叱之後，Mirror 12個囝囝都可以有更好嘅發展

另外都好希望Jeremy可以出到一個特顯佢個人風格嘅solo

Jeremy deserves better

我覺得佢地最正既係,真係個個可以唔同風格

Sorry 但其實係咩意思？

但好希望有團歌呀 2年專竟然係舊作collection

皮皮咁cute

聽日有b啦

姜仔呀

聽晚有姜仔喇

會唔會又係得呢幾秒
中太多伏有陰影

又或者最後嗰幾秒先出

似係
聽日打打殺殺鬼魂點join

真
Jer 令人知道鏡仔都可以好唱得
墨演就作咗好多k歌令人留意佢哋

再加埋班仔好努力咁練習 造星決賽同叱咤已經有進步
吸引多好多人留意佢哋
仲有姜仔咁驚上台都唱得可以 係唱錯咗一句啫

除咗笑到仆街之外
塔羅嗰part準到
Anson Lo 同 Jer都抽到張果實牌
Jer張牌仲要自己彈出去

頂 等咗幾集
諗住捱到聽日可以J姜B㗎嘛

肯定得幾秒啦
仲要對白都應該唔多句
#主演姜b

係呀 有啲野真係整定架

珍 暫時出左嘅五個都唔同風格

等幾日 出幾秒嘅話 我應該會棄
之後出lokger集數先睇番搞唔掂

姜b「主演」都咁
lokger都應該...

頭十集應該都係講太平街啲店主嘅故事

咁牙虎更加凍過水
好想睇我虎同牙文哥哥一齊長髮拍劇

第一次見讚契正評多過負評

娜姐天爺係主角咪一樣頭4集出場唔到10分鐘

Tiger 做咩角色?

好悶 冇心機追

我地估係Lokman個fd

今日已經半棄
希望聽姜仔唔係出5秒

係同年輕爸爸一齊玩打打鬧鬧既朋友仔

會唔會廢巴仲多戲份過佢地

中間勁想棄係大家同鏡仔支持住我

溫馨提示大家可以追下Po/有時有大事件唔知道可以google下就會知道邊個Po大家有討論就可以知道返之前嗰啲事有時唔係唔想答大家但討論完一輪之後又有人問知道大家好想了解更多細節但勿做申手撚麻煩晒大家當然好歡迎大家提出任何有關鏡仔嘅事一齊討論

但係隊長都有份去記者會 製作特輯都有出過

一開始我都好唔buy咁快出solo
但係兩年過後的而且確見到有一半嘅仔都有好好嘅發展
Solo加團一齊做真係有回嚮
呢2個月viu仲要終於用多左鏡仔係不同嘅綜藝節目
只可以話公司係有進步到

希望真係12個都有好嘅發展
真正做到together we reflect unlimited possibilities

我係睇隔離po同想睇姜lokger嘅意志去撐住

個po好睇過套劇

真啊 追po正過套劇

唔寫姜仔做「主演」邊到水到人落廣告
不過睇trailer同製作特輯牙爸有3個look 應該都唔係過下鏡嘅 但係牙虎就...當bonus啦

又要搵返個faq出嚟

[member] 喺呢個速食年代講五至十年太遙遠啦 而家係 做完一隻歌即刻掟出嚟。要好似以前咁 收埋 做完十隻先掟出街 係比較難啲
我都想五週年十週年仲有mirror 最好三十週年都有 但如果一團入面有人 好鍾意solo 好難行得遠 好似 got7有個jackson七年玩完
頭一年 有 mirror go 有演唱會 商演event 係有嗰種團魂嘅 。只係呢一年 冇活動 先至聚少啲 但係喺youtube 有團隊訪問玩遊戲 見到佢哋都係已經好熟悉大家 大細仔係可以 玩得埋嘅。 我哋想佢哋仍然keep到係一團 我覺得我哋可以少啲分化佢哋。支持某個仔係啱嘅， 幫未被發掘 嘅jeremy爭取機會係應該嘅。 但係對於ak，我覺得可以 停止針對佢 。向好嗰方面諗，佢出個彩色波波post冇黑色 可以理解為 佢知道問題喺邊度 會改。 但係你要佢同自己admin割蓆或者 出個post 同edan鄭重道歉 又似乎強人所難。
公道自在人心 八級鋼琴小提琴 Kong U畢業 玩得 chok得 邊有人會認同edan係垃圾 係有d鄉音同懶音啫 兒登嘅好在於 佢唔會亂發脾氣 識體諒人 我諗佢都唔會放喺心度 笑一笑就算 希望大家都可以放下 畀mirror行得更遠/member]

寵妹安

兩個都咁靚仔靚女點搞

兩個真係好似樣兒登着啤啤衫真係好可愛仲要好靚仔趕得徹同小如豬慶祝生日食蛋糕

笠住頂熊仔帽超可愛

兩兄妹好有愛啊
呂爵安生日快樂
小如豬唔好嫌棄阿哥啦～

喂呀痴線好撚得意呀呂爵安似4歲多過24歲

唔好搞小如豬啦小如係爵安心肝寶貝遲啲可能真係冇得見佢兩兄妹互動㗎啦

頂帽好得意
寵妹安

Cute到暈

Cute 到
深髮安個樣細到中學生咁

仲有教主叱咤個一所懸命Opening都好sharp

熊熊安好cute啊

佢真係好錫佢個妹係一個好好嘅啊哥！兩個都咁可愛

正想話唔好數漏教主當晚跳唱opening

小如豬個生日po 爵安加油啊，努力會有回報

啊!!!!我睇啊妹段字睇到喊咗

個日好多fd即刻同我講anson lo跳舞真係好好睇

好想睇小如瘋狂嫌棄兒登

呂爵安真係一個願意正視自己不足
繼而去努力改善嘅人

喺屋企練咬字 覺得自己有不足所以去上堂
點解呢個人咁好
我真係好想見到佢成功

不斷求進步嘅兒登你一定會紅ga

邊撚個on9仔report 人地呀妹係咪冇撚腦

Report idol阿妹係咪癲左 盲嘅都見到兒登幾錫個妹
將自己嘅快樂建築係偶像嘅痛苦身上成件事好痴線

劇透

安
心態決定高度
好多人都睇到你嘅進步呀
同埋我覺得明你嘅人就會知道其實你個人好有內涵
唔洗擔心

好感動呀佢喺屋企好努力從來都唔會話俾人知
繼續加油啊呂爵安知道自己不足係最重要一定會撐你

呂爵安真係好好好好
知自己有不足就去上堂
努力嘅人係一定會有回報架！！！

呂爵安你好好
默默咁去努力
一定會得到回報㗎
大家會見到你既進步㗎

努力唔會背叛你㗎呂爵安
加油啊

真係好撚痴線希望牙登妹唔好嚇親
Btw 我覺得牙登講野講嘢已經好得體 佢仲覺得自己內涵唔夠好上進
要加油呀牙登

最後8分鐘的happy birthday

教主個story
笑到成個小朋友咁
點解啲鏡仔愈黎愈可愛

就知呂爵安真係好努力!!一直都默默努力 但對住大家就笑哈哈認叻唔會講出黎
呂爵安你係好多人心目中真係好好好好好好!!!
就算你覺得自己未係最完美最優秀個個 我都會陪住你一路行!!
請你一定要相信自己!! 相信我無愛錯你啊!!!!你嘅努力係唔會白費的!

呂爵安24歲要健健康康！

練咬字、睇書、練琴、練唱歌
好希望見住兒登女一步一步進步，然後係舞台發光發亮嘅樣

呂爵安加油！！你付出嘅努力一定會有收穫㗎！！

24歲嘅呂爵安必定可以走得更遠
Solo一定會上榜最緊要係身體健康

絲打你12點最後一擊

最後講多次
呂爵安生日快樂
好多謝你一直以黎默默既努力同付出
大家都會見到你既成長同進步
無論係拍劇定拍綜藝都比心機
就算要練咬字同樂器都記得要好好休息呀
期待1月27日既solo

動森密碼有得喺viu做mv首播
如果到時兒登無我會反枱

唔知兒登同肥仔係同一時間定係分開唔同時間出呢

留名支持兒登

兒登好叻仔 兒登靠自己

爵安好可愛呀咩style都carry得到

可能同時間上架？

應該好似上年229咁有2個timeslot首播mv掛

雖然兒登生日過咗 但係見到咁多人咁錫佢咁支持佢真係好開心覺得佢過生日仲開心過自己過生日爵安嘅默默努力一定會為佢帶嚟好嘅結果期待27號再繼續同兒登網軍瘋狂推po慶祝出solo

一個默默努力 不斷改善自己 令自己進步嘅人真係好charm

見到小如個po想講句
呂爵安世界第一
我哋未必睇到你背後努力咗幾多 但你嘅進步我地係睇到㗎
你要小心身體休息多啲啊

facebook有人問點解呢套劇走咗數，
明明本身有部份mirror做主演，
有冇人知點解，個預告好似好正咁

迷契村係咪開始壯大啦？

呢套一直係個走數list上面

不嬲講左等於做左嫁啦

個陣節目巡禮拍個trailer黎搵多d廣告商咋嘛
呢條片個故事大綱之後都轉左做咩維修香港
唔會有架喇 向前看啦

小如豬
越大越靚女

邊個敢report小如豬
＿粉死全家

啱啱去睇多次條預告 牙爸句：講咩啊你！！！！
好正

好正 果句有啲狂舞派feel

早d許定願先
廂煩viu安排下牙登上chill club
係星期日chill club播出
唔係chill club推介
謝謝

珍
態度決定高度
安安係有做artist嘅智慧
一定可以行得更遠更好
小如講得啱，勤力之餘都要保持身體健康呀

除左上年 jer,教主，ak第一首solo, 都冇其他仔或團歌用99台首播mv

連登許願池今次唔知幫唔幫到手

Cc 推介播緊One & all

Miss咗前面介紹添

唔好對diutv講過既野太認真

珍追得耐就會發現啲嘢一日未開拍一日未錄音都唔可以當真小組歌已經係個好例子

仲有牙科

冇希望就唔會失望
鏡粉既宗旨就係唔好對diutv講過既野太上心都已經數唔哂走左數既野有幾多

痴線點解會report小如
努力會有回報嘅，加油啊兒登仔

發夢去左睇mirror啲school tour表演
仲同左Frankie Alton自拍

你6

到底有幾想見佢哋
絲打你呢個時候醒咗快啲繼續瞓番睇埋佢哋表演先啦可能你繼續瞓可以同埋鏡仔影相

真係cls 搞粒星都已經過份 仲要搞人哋屋企人啲白卡咪再搞鳩登妹啊

我唔忙交真係笑到我save低左
一唔開心就拎番出黎睇

安安份份J下仔J下兄妹情咪算
痴L線搞人個妹

冇啦
冇左見到佢地啦

下!!?? report edan個妹???

好man好有型

佢好有電影感

Alton寫比隊長果句
佢係 電 影 文 ！

都係果句 快啲開返戲院俾我

連登許願池

靚柳柳

佢哋好似真係瘋狂拍考有feel
對呢套綜藝有d期望

考有feel 日日開廠咁滯喎

viutv點解唔直接出一個鏡嘅團綜

Mirror go 3 (唔知幾時拍)
我又覺得考有feel呢個模式ok喎
好過MG2太fans向
希望好似膠戰咁多d街客睇下

應該夾唔晒12個仔啲時間？兒登同教主都要拍新劇
不過好似MG2咁每集唔同仔做都好呀
至少都一定會有半團人

每集一個主題，主題佢地自己諗都可以做12集播3個月

真係普普通通玩board game又好 運動計分都好
出黎效果都會好睇
因為班仔根本自己都會玩到癲晒
仲要viu肯定又剪到得返半個鐘

或者佢地濟talk吹水都好似幾開心

對考有feel有啲希望
希望快啲出 依家套730吸引唔到街客

笑左 即刻好多負皮

如果直接開就冇小儀小儀主持綜藝嘅能力一定有返咁上下呢個係大部份街客所知所以小儀有呢個作用吸引佢哋睇
Diutv最興明明可能玩五個遊戲最後播得3個又或者其實每組每個人都要做嗰個任務但係淨係播其中一兩個難得拍一個新節目唔該唔好cut咁多寧願集數長啲做耐啲可以睇真啲每個仔鏡粉等咗幾耐先有一個12子會出現係Viu嘅節目

好正

如果俾其他公司歌手一齊玩順便宣傳嘅話應該可以長做長有
最好取代埋730

VS嵐點比得過 越級打地獄級大boss
參考下台灣娛百啦又係低成本製作

明明拍勁耐但cut到得返半個鐘
膠戰已經係咁
其實真係可以播一個鐘
同播埋啲花絮出黎
要播半個鐘咪分開上下集
都已經可以播好多日
之後先再慢慢拍第二季都得

個個撞哂底色嘅歌詞mv真係

想問吓班仔係三個輪流上去拍四集拍晒12個就冇
定係由第一集到最後嗰集都會每集有三個？

本身個節目講左係每集都有3個鏡仔一隊上去玩 咁應該係每集都有？
可能每次都唔同組合咁
應該幾好睇 唔同combination就可能有平時少見既火花

其實鏡仔全部人既綜藝感都真係幾好
而且仲愈來愈好

有個固定既團綜會好吸客
diutv可唔可以反應快啲
食住個勢上呀

考有feel（有希望）？

有希望過730

有希望已經成為咗一個過唔去嘅梗

730最好睇係記者會
Dance battle 真係吸引到我睇(四肢唔協調睇人跳舞覺得好型)
結果幾個舞擔坐係到講兩句就cut去唱歌battle

唔打黑色波就可以理解佢會改
聯想力都好豐富吓
可唔可以解釋埋點解唔打紅色波同紫色波

頂佢個肺
諗住有得睇阿Man同皮皮跳舞
睇咁4日係咁cut乜柒都冇得睇

係咁就正
搵鏡做固定班底 呢個監製識玩

又係有兒登

見到有希望三個字已經想笑 點搞

可能爆三個po

好想睇

Viutv快啲開個講跳舞嘅綜藝
真心好想睇
Mirror好多個識跳舞嘅，又可以俾個位
俾個空間太少少嘅廠出嚟已經做到一個節目幾好啊

跳舞劇
跳舞綜藝
跳舞咩都好啦
隊長跳舞真係好好睇

以前覺得Viutv優勢係敢創新
但係明明揸住一手好牌又唔用
Viutv你望下呢到
跳舞題目夠獨特會吸到街客嫁

隊長拍狂舞派本身都有啲人識只係缺一個入屋嘅機會

跳舞嚟講除左隊長
肥仔
星二Oscar Li Godric
星三Ben 方方
我都中意睇

當係mg3前 比大家止下渴

個caption又引人
點知最後得幾秒

屌 dance battle吸引力真係大好多囉
好過依家下下都淨係唱歌趕客 識跳舞嘅人又唔俾機會跳舞
如果佢哋可以喺730跳舞 可能都吸到啲街客
移開啲嘢比佢哋跳舞分分鐘仲簡單過有一隊band係後面
記者會dance battle搞到有假希望

好耐冇睇過拉丁虎

俾假希望仲衰

我記得有次唔知咩節目個預告覺得幾好睇
結果睇個節目全集都冇出現預告果幕

啲caption睇嚟真係換左ig小編

希望越大失望越大
以平常心睇就算

你個名差啲以為黑色軍裝同皮褸殺手夾埋

睇太平聞身店要有心理準備，愈重要嘅角色愈唔出現
同埋撘配隔離po觀感會更好

隔離po 好好笑
郭偉亮微微笑着

目前睇黎情況良好 小編請保持

隔離po真係笑到傻
一邊睇一邊mon po都唔係咁難捱

世界第一拉丁虎
跳拉丁舞嘅佢好sexy

每一日都要重溫一下白玫既體香

星二嗰排個個改名做七字痴女 你細心留意吓有好多都係同一個format

PK

牙姜番出鏡頭後 即刻變番可愛 好細路仔咁

死PK 捅咗姜b咁多下

佢應該好鍾意呢啲動作戲
可以型
諗起佢係泰國要揸車

訪問都成日講呢場戲

佢真係好打耳

我笑到死咗

啫喱米完美演繹☹️

成日漂好傷頭髮 但係真係好好睇

因為可以攞正牌扮型
同牙煨一樣 呢type靚仔係咪都有少少中二病
拿 唔係攻擊佢 係純粹覺得佢好細路仔好Cute

我鍾意佢咩髮色都carry到

我又諗起呢個>>>

行開啦PK

呢個色tone搞到佢成個泰國人咁

姜仔真係cute到傻
Feel到哂佢啲中二病

姜BB~~ 真係好可愛呀
雖然佢唔鍾意 但都係叫返佢做B
咁得意點做古惑仔呀
佢好開心咁真係好cute

今晚無伏呱

上面有絲打估濟哥接左手

佢一開心樣真係成個bb咁

有人mon po唔該望下
好難得地叱咤開左個靚頭
鏡仔開始紅起來
快啲仲出啲好嘅團作！等街外人繼續支持mirror
尤其跳得齊 唱得好 炸台 呢下真係好impressive
咁樣先可以行得更遠

重點
Oneandall快啲加售
大家好耐未試過為隻碟咁瘋狂！

係apple music 聽one and all 成隻碟啲聲都好靚 唔會時大時細

其實可以唔洗成日cut得咁勁 諗起男排女將

光速升上甲一

皮皮出左mewe專有嘅原圖 識玩
我都廢事直接cap比大家睇 大家快啲去mewe support牙皮
貼地靚仔陳瑞輝

好睇既野真係唔介意長啲
該長既長 該短既短就夠
正如魚安線可以唔洗咁多

同旁白君影果張相全靠佢靚仔
想睇去佢MeWe睇啦

成日覺得viu捉到鹿唔識脫角
我都係呢兩三個月開始睇viu 但感覺上已經成日都係咁
男排女將推得太快 膠戰剪到碎濕濕
730完全突顯唔到人地強項仲要有啲倒米
太平街就唔駛講啦

我睇左尋晚730一節
目光離開唔到牙皮 太靚仔
連旁白君問有冇試過靚仔反被靚仔誤 都係望住佢問

大家快啲Follow

仲有牙悔

其他十子幾時開

佢坐係到笑唔講野都好正
error大冒險有佢果集真係會focus係佢個樣

第二張佢坐梳化果時好得意
真係聽聽話話唔偷聽 但又眼仔碌碌

Dyson都搵佢

OMG教主
dyson風筒我真心有諗過買
而家

又要課金了

段片好正
好trendy好襯佢
教主好靚仔
個盒仲要印埋AL
沒有不課的理由

唔知點解我覺得dyson風筒搵佢好啱
識玩

因為都係對外型有要求嘅人
紅色風筒咁都比佢sell到 勁

係好啱呀
時尚教主

啱啱睇到條片
靚仔到癲咗

佢著紅色好靚

【Q&A】我有咩癖好？男排女將Bobby本身選角？| Anson Lo 盧瀚霆

25分鐘正呀

我啱啱已經買咗Dyson Airwrap

教主改返啱個徒字

買埋風筒襯返一set
個紅色真心靚

睇到好想要 紅色好適合佢

等我檢查下改正左既功課先

嗚哇教主真係好勤力
25分鐘
要扮工遲啲先睇

25分鐘好有心

airwrap好正咁 但有啲人又話難用/唔好用

柳

恭喜柳兒嘟嘟嘴咁可愛做咩好似靚仔咗

好可愛呀

佢有改番個字

嘟嘴真係

好Q啊

Attention to details

其實唔算易用，頭髮要半濕狀態下先set到造型，乾就要特登噴返濕。set野已經包埋有個小風筒所以通常唔會買埋風筒（錢多例外

我本身都係想買幾千蚊呢套但最後覺得我都係唔會用得晒

個個都話Dyson風筒好好用 我同事話尤其是屋企有小朋友嘅話 唔會太熱辣親佢地

好正
個獎座一定好sweet

睇到流晒口水 賣到咁吸引點忍啫

100分啦 好學生

教主拎咗joox推介新人

奇怪點解冇牙柳

廣告都忍唔住loop咗好多次

今日突然間咁多教主嘢睇
好幸福

夠鐘睇姜仔
去聞體香啦各位

因為金Jer拎編輯推介歌手

睇緊
打算睇埋今集就未必睇鳥

第三張

仲有同jay fung crossover live
好期待地球來的人X迴光物語

ohhh miss咗
恭喜Jer

圖from tg

上次佢地夾唔啱時間
今次有得合作返

Dyson
youtube Q&A
Joox

真係好幸福

日日都有咁多嘢睇就好

之前呢個po
右邊剪影好明顯係牙柳
睇唔出左邊係邊個
睇hints話名似,以為牙醫,大家有個廷延字

諗起anson lo同anson jer
睇剪影似edan同jer
但兩個名都相當似就應該唔係edan

mood到嗰個真係聽一次笑一次

睇嚟又到最後一刻先出
虎嫂頂唔順喇？

金Jer好叻仔

幸福嘅一天

Jer and jeremy

報告！
睇左兩節仲未有牙姜
下星期想棄

為咗死霸住屋企個電視喺viu 我會努力捱落去
我買牙姜最後一刻先出場 仲要等牙科娜姐開埋片先

睇咗兩節咁叻
我啱啱開電視睇咗一節後就熄咗電視了

好開心金jer咁好成績

終於有姜b...

有1分鐘

等左成集唉

响太平街返來喇
姜B大約有一分鐘

我居然覺得1分鐘已經好多

隔離post有條友話姜係天爺啊爸
大家係咪睇到要入白卡街醫下

係咪聞香聞到傻左

呢一分鐘全集最好睇

姜仔做得好自然 幾好啊

呢1分鐘要撐一星期
下星期穿越篇唔似會有姜仔

真係多撚謝diutv
免費巴都多戲份過姜B

唔想睇條廢巴

預告已經係今集所有戲份

柳炒又要被串

聞體香？

花姐都有得入鏡
笑死

剪得好正
頒獎禮已死果度

又體香又俄羅C, 集集經典 為左一分鐘姜B, 我就黎捱唔住啦

盧瀚霆要繼續做跳唱呀

好靚仔呀教主
教主咩色既衫都carry到
表情多多比你電死喇

一齊等二月頭出嘅跳唱solo
約定一齊loop

🦾🦾🦾已經好期待

好欣賞教主對跳唱同熱誠同堅持 放心做你想做你中意嘅事啦 我一定會一直喺你背後默默支持你期待你更多跳唱作品 你係有你打出嘅一片天地㗎

又有live 睇la

都幾肯定會同肥仔兒登撞宣傳期
希望三個都上到榜 上年有次派歌得教主上唔到sad到

下星期個啲連預告都cut得難睇咁點捱

上年903 3 plug都上到呀

Btw我對呢一plug真係幾期待
年頭似有budget拍個勁正嘅mv
加上拎左幾個奬

跳唱歌就係要睇MV
<一所懸命>個MV正到

好開心見到咁多人讚姜仔演技進步左
希望今年真係有套好嘅港劇俾姜仔擔正拍

終於睇緊奶油cp

牙姜自己叻仔有進步

牙波look已經好吸引
牙牧look更加不得了

淨係幾廿秒廣告都要cut5個gif
套劇出街點算

Am730個小編鏡粉黎

笑死Jerdan繼續互相傷害Jeremy最善良

果然是最良善的mirror成員

Jerb期待Live

我笑在好耐

佢堅持自己煮嘢食無問題
係人哋笑佢,對佢有偏見

男排Ada請大家食pizza
登神channel又connect咗,2個衰仔一齊笑

最尾呀jer好可愛
lokman啲普通話真係搞唔掂

到時請定假cut gif

講講下講唔到又轉下廣東話 呢段訪問仲有皮皮講普通話

我從來都覺得佢做戲眼神係冇問題 只係咬字同語調令到成件事唔自然, 今次咬字好左, 語調有返變化, 成件事即刻唔同哂

上次男排個語調真係唔敢再睇

隊長係國語擔當嚟嫁

睇完會笑到瞓唔到

我用呢條片 令屋企人對Mirror有興趣

我幾鐘意睇佢d煮食片
佢同兒登拍大叔肯定要瘋狂ng

似乎Mirror 入面係姜B同牙契啲煲冬瓜最唔好笑

好開心新一年已經有兩個live

姜B每次都笑得好好笑
成日都想忍 但又忍唔到咁

仲有啫喱米呀

例牌第一首有budget拍靚mv 然後到年尾發現洗大咗冇mv 已經做好心理準備
跳唱一定要睇mv 好期待啊

整合出來發現
都係牙man同牙柳啲普通話勁啲
教主同⚫至少可以教翻牙柳轉頭

隊長真係好勁

笑死 小編know d yeah

到時應該cut gif cut到電話爆memory 牙牧個look真係搞唔掂

到時連登post應該都有排load
個個都po gif上來一齊j

打咗大佬未 呢個真係睇親都笑

未搵到啫喱米啲國語訪問片
不過佢有語言天份
唔怕

睇左好多次
癡線居然一個訪問會重複睇
仲要睇幾多次都係咁好笑

到底拍咩所以咁複雜呀

黐線 有腹肌
皮皮 姜b 老虎仔笑到癲咗

隊長究竟點忍到笑 啲仔已經笑到失晒控

已單方面跨越嘅親密接觸

禾散遮依癡

730個節目可唔可以參考下
呢條片好好睇

不如730搵集叫牙文用普通話訪問班造星仔
battle下邊個聽得明算啦

我呢個完全唔識跳舞既人都睇哂
呢個系列應該幾好睇 期待下一條

年度Top 聽推介新人 金Lo 牛演 去片

咬字好左好多退休女皇嗰時真係...

1:39開始 阿米國語好好的

得隊長要字幕

睇到有啲想喊香港樂壇你唔好死呀
我仲好鍾意你㗎

本身諗住啲片都睇過晒 冇諗住睇
點知最後都忍唔住撳咗入去
睇完真係笑得好開心 真係瞓唔着
尤其係後面寫真集嗰條訪問
其實其他人國語都只係差 冇話特別好笑
但隊長一講真係有一種好特別嘅魔力
令到人笑唔停真係好可愛
好鍾意呢個全團笑到癲咗嘅畫面
連平時冇乜反應嘅虎虎同牙契都笑到咁
同埋最後牙柳嗰個呀哈我大概loop咗20次

Joox prank住咁頒獎又幾搞笑
教主驚訝表示：”咩事呀咩嚟㗎”
“花姐反晒白眼”
好qq

同埋佢講嘢真係好得體
恭喜晒盧瀚霆又靚靚咁攞獎

呢2 日暖咗最啱拍濕身戲

大表哥今日拍考有feel 唔知仲有咩鏡仔呢
佢地好似都拍得好密 係咪因為hold住左個廠景

好開心 之後終於可以係咁見到佢地

教主講得衰係怕醜匿埋
牙柳講得衰係發脾氣打人
隊長講得衰係冷笑幾聲然後淡定地繼續講得衰

建議樓豬將#831條普通話大合集擺埋入#5

同疊字判判官有得fight

大表哥有冇咁熱今日2x度不過可能廠凍

次次睇都笑死我 多謝鏡仔帶咁多娛樂俾我

33都有份拍
即係出街嗰陣可以成日見到mirror error

每集3鏡 vs 2 error

咁開心

8點公布歌名

我好興奮呀

倒數7個鐘10分鐘

超級期待啊！！！

爵安爵安

期待

好期待！！！

好期待呀爵安

好慘, 造星已經係幾年前, 加上我果時唔認到所有人, 有啲野真係唔太記得

好期待啊 出嚟啦塵蟎

柳炒真係好正

傳送門

睇到笑出嚟 柳炒好正

頭先有frd撞到兒登同教主拍緊戲好羨慕

乜鬼嘢嚟
笑死

在生的年青炒

這些機會 我都想做路人粉偶遇吓教主 離遠望吓都開心

都開心嘅

笑左出聲 柳炒好cute

屌抽水抽到咁 柳炒好mm7

好羨慕 這些機會不是屬於我的

個印同個logo
柳fc成日整啲嘢都好正

Respect

柳fc總不會令我失望 笑死我

MIRROR 開咗mewe 啦

抽到乾